07 Serena vs 07 Noah

日產車平，Toyota又好似維修平，點簡

渣2年就放，T車

渣好多年：睇自己要求同 budget

預揸四五年，本身想買日產，但聽朋友講維修貴又心大心細

07 Noah 個貨買到 12年 Serena 啦，

維修貴幾舊，但內攏享受好好多，自己衡量

收到

之前架serena 爛咗杯士。
驗車中心話nissan多數都要成個四方架換，冇得齋換杯士。toyota就有。
結果都係要成個四方架換

換左幾錢？

其實睇你用咩底盤，同壞成點姐，唔一定關日產事既

杯士可以換不過手工多，車房要快更係一上一落最快反正零件都係車主比錢

好似5000左右,

咁可能佢指既NISSAN 係話SERENA.
驗車中心個師傅話. TOYOTA (我諗佢都係指NOAH) 會平好多.